屌你老母連登放呢啲廣告真係祝你死全家😡😡😡

有錢乜鳩廣告都放得

Google㗎喎好似

正仆街嚟

欣賞樓主除左平日貼丁圖之餘都不忘動物權益

助長歪風

直送連尼住老母到各巴打家中

樓主假膠定真心on9 ？

講咗咁多年都可以有人keep住衝出黎真係好難得